［請認清目標］我覺得大家開始團結返

市區普遍對連濃牆沒想像中大反感，除了個別藍絲外，但因為早排打人事件也不敢太昌闕了

就算有廢老搞事都係圍佢既市民多，有D中年人都持觀望態度起碼唔反對

做得好各位 繼續加油！

下一步我覺得可以真搞多D後生仔市區活動，例如齊齊清潔街道日 or 去探獨居老人，做多D社區工作去爭取佢地既認同，唔好吓吓人地唔同意見就屌人廢老，其實有D係可以做frd轉化的！

大家積極D考慮吓做實事反擊吧

目標係出年立法會選舉！

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

簽咗就唔該些牙出去畀其他人簽
推到夠數為止
打攪哂
我冇嘢講

加油！

推

push

五大訴求先係主線

一向都團結！香港人

連儂牆-集中討論區

連儂牆-集中討論區

選你老母咩又食人血饅頭。

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

唔好攪咁多支線任務啦